有狗行黎驅趕，立即大力打乞嗤

他們會驚驚

無本土工業，無本土農業，香港死路一條

飛沬襲驚